#CUSU is not CU

邏輯上正確
同樣
Hong kong is not China